{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107071",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "물랑(Moulin)"
    },
    "text": "ムーラン(Moulin) (물랑(Moulin))\\n\nソウル鍾路区昌成洞87-1\\n\n洋食 - フランス料理 , 11:00 ~ 21:00Break Time : 14:00 ~ 18:00 , 毎週日曜日はお休み , 30席/部屋:部屋なし , ファインダイニングレストランMoulin[ムーラン]は、特別な方のためのプライベートな空間でサービスを提供しています。 壁面を飾るフレームはシェフ夫妻がフランスのフリーマーケットで収集したヴィンテージムーランコレクションです。 Moulinは独創的な方法で皿を表現し、現代的で進歩的なのに基本に忠実で材料の正直な味を引き出します。 ここは味だけでなく雰囲気とサービスまで完璧に調和しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の名前は何ですか？",
            "answer": "ムーラン(Moulin) (물랑(Moulin))です。"
        },
        {
            "question": "ムーランはどの地域にありますか？",
            "answer": "ソウル鍾路区昌成洞87-1にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ムーランは洋食 - フランス料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ムーランは11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "お休みはありますか？",
            "answer": "毎週日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "席数は何席ありますか？",
            "answer": "ムーランには30席あります。"
        },
        {
            "question": "ファインダイニングレストランとはどういう意味ですか？",
            "answer": "ファインダイニングレストランとは、高級な雰囲気でサービスを提供するレストランのことです。"
        },
        {
            "question": "ムーランの特徴は何ですか？",
            "answer": "ムーランは独創的な方法で皿を表現し、現代的で進歩的なのに基本に忠実で材料の正直な味を引き出します。"
        },
        {
            "question": "ムーランの内装について教えてください。",
            "answer": "ムーランの壁面にはシェフ夫妻がフランスのフリーマーケットで収集したヴィンテージムーランコレクションのフレームが飾られています。"
        },
        {
            "question": "ムーランの雰囲気とサービスはどうですか？",
            "answer": "ムーランは味だけでなく雰囲気とサービスまで完璧に調和しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 346
    }
}